<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Theme on $ cd /home/</title>
    <link>http://mikedido.github.io/fr/series/theme/</link>
    <description>Recent content in Theme on $ cd /home/</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://mikedido.github.io/fr/series/theme/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Coronavirus tracker</title>
      <link>http://mikedido.github.io/fr/projects/coronavirus-tracker/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mikedido.github.io/fr/projects/coronavirus-tracker/</guid>
      <description>A propos Pendant le premier confinement entendre parler de COVID-19 toute la journée m’a poussé à développer une petite application de visualisation de l’évolution de la pandémie à travers le monde. Une application pour analyser les données sur le virus du coronavirus/COVID-19 en donnant le nombre de décès, personne confirmée, active rétablie dans le monde. L’application fournit des informations détaillées dans chaque pays. Des graphiques et des histogrammes sont disponibles pour évaluer le nombre de décès, confirmés active et guérissant par pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ilot</title>
      <link>http://mikedido.github.io/fr/projects/ilot/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mikedido.github.io/fr/projects/ilot/</guid>
      <description>Sommaire :  Introduction Architecture  2.1. Le corpus 2.2. Phase de peupelement  2.2.1 Annotation 2.2.2 Peupelement   2.3 Phase d&amp;rsquo;enrichissement   2.3.1 Avec des données générales 2.3.2 Avec des données spécéfiques   2.4 Phase d&amp;rsquo;exploitation   Partenaires Publications Liens  Introduction Le projet ILOT (Innovative Learning Object for Teaching) est un projet collaboratif qui associe Gutenberg technologies, LeLivreScolaire, Alcatel Lucent et Telecom ParisTech pour proposer un entrepôt de ressources pédagogiques permettant l’élaboration collaborative de telles ressources, leur annotation et leur exploitation dans différents modes de consultation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ScaleSem</title>
      <link>http://mikedido.github.io/fr/projects/scalesem/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mikedido.github.io/fr/projects/scalesem/</guid>
      <description>Sommaire :  Introduction Qualification des graphes sémantiques  2.1. Les étapes de transformation  2.1.1 Exploration du graphe 2.1.2 Détermination d&amp;rsquo;une racine 2.1.3 Génération du modèle   2.2. La vérification   Interrogation des graphes sémantiques La méthodologie CLOCK Conclusion Publications Liens Remerciements  Introduction Le développement croissant des réseaux et en particulier l&amp;rsquo;Internet a considérablement développé l&amp;rsquo;écart entre les systèmes d&amp;rsquo;information hétérogènes. En faisant une analyse sur les études de l&amp;rsquo;interopérabilité des systèmes d&amp;rsquo;information hétérogènes, nous découvrons que tous les travaux dans ce domaine tendent à la résolution des problèmes de l&amp;rsquo;hétérogénéité sémantique.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
